【西貢北是西貢不可分離的部分】要求大埔區立即交還西貢北！

西貢北地區係港英殖民政府從西貢區割讓予大埔！
要求西貢區對西貢北恢復行使主權！

鼓吹西獨

西貢一向不承認割讓西貢北的不平等條約
認為西貢北在港英時代被大埔佔領
但大埔不擁有西貢北主權
既然西貢從來沒有放棄西貢北主權
也就不存在西獨的問題

住咁耐依家先知

覺醒就ok

一直都覺得西貢北同大埔都九唔搭八

西頁自古以來係大埔不可分裂嘅一部份

大埔狗滾回大埔

西貢幾時先收回將軍澳既主權

將軍澳位於西貢境內的南方

爭取赤門海峽控制權

西貢海軍封鎖赤門海峽，敵人不投降就叫他滅亡！

因為 gerrymandering?

唔會卦
都係新界東

樓豬返印度食蕉啦

區議會咪有用囉

支持大埔統一環吐露港

你又啱

大埔狗唔好咁多嗲

大埔帝國主義亡我西貢之心不死

西貢北要獨立 要脱離大埔 更不屬西貢領土

西貢北無民族自決權

後生仔，以前西貢北同大埔嘅關係，緊密過西貢本區

西貢北以前對外係搭船過大埔